屌你地班友成日發夢夢見又唔講真楚

我發現你地都唔識講野講清楚d架喎
係發夢見就要利申返
講野講清楚ok?

唔該

生於亂世, 比啲智慧

ok?

已經有3個巴打係咁

比少少智慧

係咪chill登唔識呢個規矩？

定大家好相信連狗？

Chill登真係chill登，祝大家平安啦咁 88

無人識帶豆頁灰皿
個個都咁撚勇

Chill登無人上過高登？

你班ON9仔
話自己發夢=戴頭盔呀ON9